# Pagină de Start pentru navigator

Aceasta este pagina mea personalizată de start pentru navigator, care conține toate legăturile importante către serviciile pe care le folosesc cel mai des. Este creată pentru a-mi oferi acces rapid și eficient la resursele esențiale în activitățile mele zilnice.

## Caracteristici

- **Acces rapid:** Legături directe către serviciile online pe care le folosesc frecvent.
- **Organizare eficientă:** Toate resursele sunt grupate și aranjate pentru a maximiza productivitatea.
- **Personalizare:** Pagina este adaptată nevoilor și preferințelor mele.